<實用辯論技巧> 點同廢老藍絲對答

廢老成日會話廢青點點點， 最後都係不外乎於勾結外國，因為佢地少出國，少見鬼佬，仲停番係40年代

好似何執業咁，又外國勢力，幾張外國人相key啲字令藍絲廢老容易相信

我就話應該繼續話中國呀高官呀勾結外國勢力

你可以話
雜種去g20勾結外國勢力
雜種用一帶一路勾結外國勢力
雜種跪低向美帝買多啲農作物 向外國勢力跪低 出賣國庫
高官個個外國passport 勾結外國勢力
林鄭一家英國passport 勾結外國勢力
早幾年新聞夠話Gphone 跟美國海軍陸戰隊學博擊 勾結外國勢力

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

老實講除非係屋企人可以慢慢坐低傾，否則都唔好o徒咁多時間去傾。
你就算畀證據佢都話係假證，事實上一個地方除非好似日本幕府咁鎖國，否則點可能冇"外國勢力"?
信呢個term嘅人本身智力都有問題，例如一間上市公司有外國資金，又係咪外國勢力？
你可以問班廢老iphone made in china係咪代表外國勢力入侵中國？
香港有AIA, AIG, Morgan Chase, Google, Facebook, Microsoft, Intel, 係咪全部外國勢力？
d思想係咪停留左喺17世紀？仲外國勢力